5日東京伊豆行程交通求評

打算出年2月尾去睇河津櫻, 玩埋東伊豆
東京之前都去過, 所以今次重點係伊豆個邊, 同埋會有一日探下東京個frd

day1: 下晝落機, 東京市內, 住淺草
day2: 探frd, 等佢帶
day3: 東京市區出發去修善寺, 一碧湖, 住伊東
day4: 大室山, 仙人掌動物公園, 城ヶ崎海岸
day5: 河津櫻
day6: 返東京, 下晝5點機返香港

有無巴絲可以指教下
依家交通方面唔係太清楚, 淨係知有小田急伊東周遊券, 一係就3日東京廣域pass, 邊個好d?

伊豆個行程同我之前一樣咁濟

巴打可唔可以講下你個時既交通點安排?

有無睇岩邊間酒店，下星期去，乜都未plan

個時我係三島入修善寺
所以我唔清楚東京有冇直車到
然後修善寺坐架疏到仆街嘅巴士落伊東
好似兩粒幾鐘先一架去伊東
(果時冇去一碧湖 不過好似都要係伊東轉巴士上去)
伊東有巴士直到大室山
大室山又有架巴士去到伊豆海洋公園
果到有條路行十零分鐘去到城崎海岸
其餘就鐵路
D4要預多啲時間
上次差啲去唔到城崎海岸